【時事台財經台，跨平台聯手】【香港臥龍 = 麵神】破到國安法嘅人，只有一個，就係麵仔

請麵神出山，救救香港人啦
麵仔
先生不出，如蒼生何？